Tinky Winky, Tinky Winky Dipsy, Dipsy, Lah Lah, Lah Lah, Po, Po

Teletubbies, Teletubbies, say hello

你條肥鳩仲弱智過天線得得b

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO

肥鳩大隻呀Q精神自製必贏辯論技巧：

笠水當贏
俾本癲狗撚當贏
發火當贏
︎駁唔到即搬老母出嚟做擋箭牌

呢首歌好治癒